香港邊到有糯米糍食？？？

新年好想食，但係街見唔到有

糖不甩呀？

年宵

好難食

西九龍中心好似有

狗都唔撚屌

明明糖不甩黎 葵廣最底嗰層已經有

西九龍咪有
仲即叫即整嘅

仲想入黎講求其搵間面包鋪都有得買

依家啲00後連糖不甩同糯米糍都唔識分......